末世紀、乜環境 通脹生活好惡頂!!!!!!

末世紀、乜環境 通脹生活好惡頂， 大香港、小家庭 家家有本難唸的經。

善意打破零回覆